一位對抗極權示威者的心聲

一位對抗極權示威者的心聲

我好少會打咁大篇野，不過已經出動左接近兩個月，港九新界全部有催淚彈既地方我大部份都有去過，我真係有啲感受。

大家見到條街地下瞓喺度休息嘅示威者，佢嘅依班冇著FULLGEAR嘅已經唔算係最攰嘅人，因為佢哋主要係後面幫手送物資，雖然都好辛苦，但商場入邊有嘢食，有廁所去。

我哋響街着FULLGEAR食子彈嗰啲手足仲辛苦，拎住十幾磅水桶，最長連續三十個鐘頭同班人對侍，攰到通街瞓馬路坑渠邊，攞啲爛水馬，紙皮箱墊住當枕頭我都親眼見過，條街好似「屍橫遍野」一樣。

一日三餐，送到來示威地點，就只可以輪流叫一小部份人暫時離開防線，坐響後面「十零二十米」內馬路上快食，因為有嘢發生要即刻走去後面撤退，琴日就係咁，有啲人啱啱輪到佢攞到個飯食咗一啖，前邊就有嘢發生，結果佢就返上去淋熜催淚煙穩住防線，佢嗰餐飯，等左成六七個鐘先輪到佢，就咁就冇咗.......

試過幾次根本送唔到啲飯嚟，因為啲路比公安武警塞住晒，送返啲手足都俾人打，最終連續十個鐘不停消耗體力但冇嘢食

依家大家學精左，有得食都盡快食，但都唔敢食得多，因為食得多冇地方去廁所仲大鑊，另外女義士，去廁所有幾唔方便大家應該明白，除咗忍辱負重，忍屎忍尿都已經變成習慣，加上長期唔夠瞓，近排好多人病，但都唔敢唔出黎，你自己病缺席，少咗人，即係令到你啲手足危險左，不時見到手足自己攞包藥出嚟食，部分示威群眾更加爆發手足口病，因為大家打緊仗，冇人會考慮儀態，通地瞓，通地食。衛生自然變差。

依家就好似打仗咁，你任何情況都唔可以行開，現時對面 D 人隨時對住個頭射子彈過嚟，催淚彈海綿彈好似落雨咁樣飛過嚟，我琴日都俾人用警棍，俾類似綁左鐵環嘅嘢打中，爆江流哂血，但好彩冇比警察打死到，幾條防線都俾人圍毆，通街都有人打大交，我哋好想去幫手，但根本冇辦法離開已經被大量催淚彈同橡膠子彈掃射鎮壓緊嘅防線

香港亂咗咁耐，除咗示威者義士仲有咩民間團體有大力幫過手？最心痛嘅仲係有唔少公務員，一齊幫極權攻擊人民，出賣我哋，冇錯示威者都有啲地方做得差，忍唔住過咗火，但係我哋都只係凡人，有血有肉有感情會受傷，我唔係機械人，都有啊媽生的....點解全世界要圍攻我哋？！

我唔介意大家廣傳出去，特別係比仍然有良心，支持我哋嘅「沉默大多數」

騙人的吧

希望沉默大多數可以了解一下示威者既處境

希望大家可以分享廣傳

絕對理解年青人.
沒有暴徒, 只有暴政

推！

好波

官逼民反，民不能不反！如果國泰民安，有邊個會走出嚟反政府！到底啲港豬幾時先明？！

好抽好抽

改左撐黑警潮文

SHAR牙